[偽命題]因為前線巴要坐監所以港女唔會嫁比佢哋？

討論今生只嫁前線巴根本就係多9餘

1.爭取到五大訴求就可以解決一切問題
所以點解要堅持到底
釋放所有被政治檢控嘅手足咪唔會有前線手足要坐監囉

2.爭取唔到 清算嗰陣不用分前中後線 只要你黃 中共遲早都清算到你
做港豬就叫一時風平浪靜 但到頭來當中共收割你嗰陣你咪又係任人魚肉 根本就殊途同歸 退一世就海闊天空
你睇下藏族維族
第時可能逼你嫁個女比蝗

3.發大黃色經驗圈
如果多d黃色良心僱主 政治檢控嘅案底根本唔會影響到手足 反而仲係佢英勇嘅象徵 係話比大家知佢為香港付出左幾多 一般嘅案底代表個人犯過錯 而政治檢控嘅案底代表佢為香港付出過 對抗過不義嘅政權

你嘅歲月靜好 只因有人替你負重前行

真正上得前線嘅 都唔係為左食女啦

我印象中 歲月靜好好似係蝗語

推
近排真係好多奇怪post

唔好比d狗帶到風向

（誠實作答）今生只嫁前線巴？有幾多女仔真係願意同個監躉過世？

已經有人開post借機搞分化，利用連登仔最鐘意講男男女女嘅特點

呢啲投票post最撚仆街係你冇得用負評去提醒大家唔好理佢

正常前線巴其實真係唔會喺額頭寫住我係前線巴
只要最親近嘅人先會知
因為對大家都好危險
當然有d例外嘅

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

我唔認為有真前線巴係為左食女上前線
電話都唔敢留啦
是但一邊比狗咬咪玩撚完？

推

根本要關心嘅嘢係點解手足要還柙，同點樣可以令手足出返嚟
成班俾人spin去條女度

根本就係帶風向

女人係好現實嘅，除非你有錢，如果唔係都係會㨂個冇坐監嘅人。當然，有錢人坐幾多監都大把女送上門

同埋612到今日都未夠一年
如果還押一陣都散 根本就唔應該一齊
嗰位巴打deserves better

推
五大訴求呀

除咗錢都仲有好多野嘅個世界 睇闊d

結果呢個post繼續有人入嚟講女人點點點

咁討論區係咁架啦
冇佢地襯托點顯得我哋有point呢
真理越辯越明

推上去

到底推唔推得上去呢

有錢嘅話，樣貌身高才華性格變得冇咁緊要

一個一千正評

睇完你嘅對答 我開始理解點解你個名點嚟
如果你繼續落去 二十年後你要改嘅只係中字變老字

今生只嫁前線巴，只係一個笑話

樓主都清醒嘅 好可惜好多人唔係

真係推唔上去

你認為有錢破唔到處？

覺得無咩好討論
但幫下你

你要破 百二蚊都一夜夫妻啦
根本錢就唔係重點

嗰d話前線巴坐監比女飛嘅po推哂上去
好撚on9

認真post真係好難推

冇娛樂性、冇恥笑/批鬧目標、冇[突發][核彈]、冇得打飛機
= 冇人理你

我明
之前開d認真po通常推得好辛苦仲要好多都推唔上去

半年前還好
依家個連登真係唔知做乜鳩

好明顯以前係易d嘅
但好似真係近排特別難

始終juicy d嘅先易推上去

其實今生只嫁前線巴只係口號，唔好太認真

巴打幾時都咁心水清

某程度上 前線巴又真係唔會care係咪有人今生只嫁前線巴嘅

與其係成世人對住一個女人，出去風流快活自由自在可能仲開心，如果個女人係真愛就另計。不過我覺得我見過嘅大部分男女之情都唔係真愛。

比較有心嗰班一係拉咗，一係打𡁵唔同戰線
根本唔得閒上連登推post

再加多咗五毛同打手開鳩po
結果連登仔又唔爭氣

（誠實作答）今生只嫁前線巴？有幾多女仔真係願意同個監躉過世？

哩個po一嚟就真接將前線巴比成監躉 其心可誅

以你嘅心態 窮人先搵到真愛 所以你快d捐哂d錢出嚟啦

當初連登真係好做到嘢 智商上屌打d狗

做人又唔係為左享受真愛

垃圾po推唔郁

無謂太多承諾
好多幫手足搵工平台都好多西工 40蚊做倉都有
fb直頭有gp admin開聲屌 手足不是廉價勞工
有d仆街直頭唔開價話價低者得

所以要發大黃色經濟圈
等手足有多d選擇
我唔會話黃一定係好人
不過如果要比人呃我寧願比個黃嘅呃好過比個藍嘅呃

真係廢話黎
現實世界咁多劇情節咩
真係比你係前線感動一下跟你一世？
香港人最撚柒現實 下個星期連你名都未必記得

啲人係都要懶悲壯 講埋啲廢話

對啲港女黎講 今次只係另一場ocamp

今晚放負主題

重想點？你有案係身唔通比個經理你做？ 唔通真係有大公司會留啲管理層比你啲前線手足

你覺得正常同路人會推同正評？

啱呀，香港女人係咁㗎啦

抱住食女心態上前線嘅都係計時炸彈嚟

612之後 我先發現原來港女咁好咁可愛
我愛港女

出得嚟革命
預咗要將兒女私情擺埋一邊
就算一世無伴侶咁又點？

燕雀安知鴻鵠之志？

手足出嚟打仗預咗無命無自由，但係某啲狗賊就停留係無女呢啲小朋友志向，你對唔對得住死咗/受緊靶嘅手足？

我想問，個森林燒咗，你仲可以係邊度築巢？

你都on9
手足代表有案底？
更何況就算有案底又唔係偷野搶野
做飲食倉地盤 要高學歷良好品格？
話晒有份幫你爭取 又唔係要求高人工
只係唔好當人係廉價勞工

一個普通人 一個有政治案底
你估我升邊個 佢會感激我d 搏盡d 忠心d？

完。

呢個PO個樓豬我一早Block左
一先黎

多謝你 算啦 推唔郁架喇 聽朝再算

道理就同怕有案底一樣
你推翻咗個政府
唔單只無案底
封候拜相榮華富貴享之不盡
咁點解仲唔殺9

個監躉po仲喺熱門

咁易推翻咩？
咁你又唔殺狗🤬一味叫人做

推推